# Задание 2.3

## Как указать приоритет and над or? И not над ними обоими?

Раньше обозначить их в правиле разбора

## Выясните, в чем состоит проблема dangling-else, как она решается в нашем случае в textx?

Непонятно, к какому `if` относится `else`.

```
if a then s
if b then s1 else s2
```

Решается она классическим способом, `else` относится к ближайшему `if`.

## Обратите внимание, что кроме команд теперь есть и выражения, которые возвращают логическое значение и не являются командами. Как они добавлены в грамматику языка?

Как часть `if` и `while`.

## Добавьте цикл из n повторений самостоятельно

См. `task23.py`

## Программа теперь состоит из команды и выражений. Как бы вы реализовали их обработку?

Как часть обработки `if` и `while`.

До конца непонятно, как этими средствами реализовать по-настоящему хорошее универсаьное решние, какое-то есть в ``task23.karel``.
